# find-it-numsystem  
Запуск и использование:  
0. Клонировать репозиторий, зайти в корень    
1. Ввести в терминале`./graldew run`  
2. Ввести три числа - x, a, b, где:   
“а” – основание исходной системы счисления, число от 2 до 36  
“b” – основание целевой системы счисления, число от 2 до 36  
“x” – число, записанное в “a”-ричной системе счисления, набор символов, допустимых в системе счисления по основанию “a” ({0;1} для двоичной системы, {0;1;2} для троичной, {0;1…9;a;b…z} для тридцатишестиричной)



